如果無呢三套處境劇 或者福祿壽就唔會出現 更加唔會有依家既蝗祖藍

皆大歡喜 捧返起dupdup地既阮兆祥
高朋滿座 令李思捷出名
同事三分親 又整起左王祖藍
之後既野唔講啦 大家都十分清楚
但有時歷史既軌跡真係邪到唔到你唔信
如果是旦少左一樣 根本都唔會有福祿壽

如果呢個世界冇你
根本唔會有人記得呢三個人

有時歷史既軌跡真係邪到唔到你唔信

咁無可否認福祿壽係幾高汁嘅
當年王祖藍扮慳啲啦baby嗰句"我接受唔到lor"
而家諗起都好笑

福祿壽算係咁喇 中等水平 對比起獎門人 美女廚房

咁你笑點都幾撚低